我真係好鍾意妳啊！

慧美！
妳真係好可愛啊！
我好喜歡妳啊！

邊個嚟

我明，我真係明